到底FF8條trailer第一句講乜

聽左好多次都唔知邊個講，又唔知講乜
我估就係架車部電腦講 start the 乜乜？
有無巴絲知佢講乜....

FF 死忠 所以 trailer 都 loop

自

一開始第五秒個個位

start to begin

好似係it's time to xxxx

it's time to continue

It's time to have sex

係部電腦講？

start to commit?

今集好似幾吸引

It's time to commit
應該係講緊對佢屋企人

但係把聲又快又怪

Push

有Charlize Theron
女神